# Computer Craft Scripts.

Sammlung von kleinen Scripts für die Minecraft Mod Computercraft.

(http://www.computercraft.info)

# Installation in Minecraft

Um die komplette Bitbucket Repository auf deinem Computercraft Computer zu installieren gebe

`pastebin get YxujCmQq update`

ein und starte danach die Anwendung `update`.



*Auf unserem Server ist das Programm vorinstalliert, man muss es nur noch mit* `update` *starten.*